做梗薩莉亞 你問我答

隨便問，涉及個人隱私唔答

點解咁快出餐？
D意粉係咪要同你溝個汁撈下佢就拎出黎

衛生如何？

廚房入面有無分職位？

好多嘢都準備定 例如汁個啲開定，意粉煮到偏軟身備用，收到order就放哂材料煮3-4分鐘左右

有沙律位，意粉位，鐵板位同Pizza位

我覺得ok，無做過其他飲食業比較唔到

點解d墨魚麵食完會露黑齒
搞到被人笑

蕯莉亞好唔好食？

Sorry答咗你崗位，職位就無分廚房同樓面。

見習》組員》組長》資深組長》店長

大約係咁，基本上每日都唔同崗位，做耐咗就要廚房樓面兩邊走

成日見啲一家四口咁玩

唔緊要，btw店長人工幾多？每個月有無得分？

一般啦 食咗兩年

慘，食足兩年屎

大約兩萬，實際唔清楚

一年兩次花紅

好食？

巴打中過咩伏 分享下

問我好唔好食做乜 十幾廿蚊去試啦

肉醬多利亞真係好好食
有啲咩你都覺得好難食

肉醬多利亞好少飯
菠菜煙肉辣汁意粉就食極都唔厭
btw 水牛芝士伴蕃茄狗也不屌

做乜成日冇杯冇碟？

所以通常多利亞一次要叫兩個 不過都係唔夠食

你整得好唔好食？
比我試下手勢

水牛芝士pizza好好食

其實會唔會認真check飲汽水有冇落齊人頭每位8蚊

點解做到平價

你地d貝類食物係咪無乜點洗架 成日都有好多沙

洗碗洗得慢

我都做過

唔dry咩

通常都係一個多利亞再加碟白飯撈埋食

我好鍾意食😂 性價比高，又唔難食。
汽水放題，有無人唔俾錢，但自己拎杯😂

好食 自己放飯都係自己整

得閒會check

大部分加工食物，工廠已經整好

真係唔會洗 我自己食都唔洗

如果發現啲人冇比12蚊又自己拎野飲你會唔會理

果隻辣味雞翼點整
同埋點解殺你啊d飯可以薄過塊pizza

點解可以咁撚平

Pizza 係唔係即場焗？

一定有 有好多係落單個時唔講加飲品，博你唔問佢，當你問佢個時就好大方咁講加囉無所謂

比d狗食 佢地食唔食

點解啲杯可以油到咁

想知個魷魚點整，好撚好食

食咩無伏？

我都唔知 製作方法係咁

除左d野食好油之外
咁既價錢算唔錯🐌

係

點解無員工用手盤？個個要手夾？

洗碗個條友問題，因為我地無洗碗呀姐，所有員工輪流洗，有啲都洗得好hea 我自己唔會

咁又幾好喎

其實就咁落椒鹽跟住焗，我都覺得幾正

你以為係點

雞拼盤

d蒜蓉係點整? 真係好撚好食
次次去一定要叫波菜辣汁煙肉意粉

洗碗都唔請

係唔係塘水滾塘魚 好多襟兄弟?

意粉都幾油

點解d 杯咁鬼油 每次洗完先用都仲係好油

有機會試吓

上次食水牛芝士pizza

自 原來有人問左

似乎齋用水沖

D沙律係咪做撚左好耐，次次食親都好撚唔新鮮

蒜蓉落咗好多橄欖油 不過好香

波菜辣汁煙肉意粉 識食

有次洗左一次就用，結果水面有層油

係靠洗碗機嘅梘液

有冇用大陸食材

點解飯既份量少左咁多

沙律菜係整定放係雪櫃，有保鮮紙包住
至於其他料，如三文魚個啲係即製

層飯薄到呢

唔明,D蒜蓉係用橄欖油炒?
點樣整到咁淋咁好味?

你指咩飯 據我所知一路都咁少

想入廚房做
忙唔忙？

如果啲客唔加錢斟野飲 啲staff常唔常篤爆佢地

我淨係知pizza嘅芝士碎係大陸貨，其他唔清楚。甜品真係意大利貨

次次飲水都有層野係d水上面

本身來貨係乾身嘅蒜蓉，都有啲香味，之後我再用橄欖油去撈。

我以為係焗好咗再翻熱

留名

好鍾意食芝士法包
係點整架

好多加工食品好難答 好多都係俺定整定

見到人買兩杯氣水，5個人分會唔會捉？

我自己會沖熱水洗一洗

邊樣食品最好賣？

蒜蓉包上面再加芝士粉去焗，尋日都食過

會

意粉：卡邦拿，菠菜辣汁
飯：肉醬，雞肉
鐵板：雞拼盤
沙律：甜蝦，三文魚
小食：雞翼

放心，無咁黑心嘅

我都係食依幾樣，甜蝦份量好多，次次都叫

煙三文魚產地係邊

有咩係你覺得千其唔好食，擺左唔知幾耐的
我好鍾意食水牛芝士 但好似好少人order

係咪唔會捉人成枱只買一個任飲然後幫成枱人攞晒

我都係好鐘意水牛芝士，仲要再加芝士粉

仲有個波菜煙肉辣意粉都好撚正啊

水牛芝食左一次真係返唔到轉頭

挪威

呢包野超市賣好撚貴

兩萬都算係咁
唔錯

（我估）

之前買過外賣啲意粉同飯，發覺同堂食差好多
係咪外賣裝 = 你地來貨時候既樣？
有人叫先放上碟加熱賣？

快餐黎講 m 記真係好撚乾淨

煙煙韌韌 好香
但去city super吉之島睇過4 5粒仲貴過薩利亞堂食

你地薩利亞係用呢隻？

可唔可以教我地整 雞肉多利亞

上面漏咗打pizza，水牛，黑椒雞肉同菠蘿煙肉都多人叫

伏就係水牛芝士伴蕃茄 鐘意芝士可能接受到，我唔想生食啲芝士

唔撚係化

係，超市賣幾錢

想真係學廚就唔好做殺你呀

巴打邊間 利申坑口

點整？
教大家

芝士焗波菜真係好正

邊間超市？先謝

公司有哂材料，自己整應該好煩

同你好遠

甜蝦多利亞 甜蝦沙律 雞球 雞翼 睇到好肚餓

睇邊間

餸飯一流

7仔見過

好係好食 但起碼要100先飽
唔明點解啲人話抵食

少人食係無咁抵，如果多人食，平均應該平過放題好多

可唔可以教點整雞翼？

點解冇咗明太子意粉

最遠都係借過去黃埔

少人食掛，呢排新出咗個蕃茄煙肉雞翼飯 都唔知邊條契弟諗，有無巴打食過分享下

去過，好多日本人

傳統掛，用手夾拎多啲（好似係）

求解答

上面有圖，用焗爐焗

隻雞翼焗幾耐？
有無同事係公司搞野？

一次過最多可以放幾多個鐵板餐係手度?

雞肉多利亞點整 次次要食兩個

你知味道定係外觀
味道應該唔會有分別，可能外賣返到屋企凍咗

外賣同堂食分別應該只係個包裝，煮嘅過程係無分別

大：4-5
細：6

有fd 食過話狗也不屌

惠康百佳都有 cp 呢個牌子真係幾好食

如果巴打無鳩up 辣味雞翼其實係cp雞翼我真係好震驚

放工想睇下幾錢

嚇撚死，不過諗深一層薩利亞大量入貨可能唔太貴

有冇人試過冇比自助吧錢，斟滿成檯嘢飲，最尾冇發現到
btw 個菠菜煙肉意粉

幾耐唔記得了，好少做預備位
因為雞翼唔係一拆包裝即焗就上菜
係事前加辣粉焗一轉，放係到standby
有單就快焗一轉再上菜

無

點解啲扒咁難食
有怪味
不過魷魚同芝士薯角賣飛佛

焗之前有加辣粉，邊隻辣粉就唔記得 你當係七味粉個啲

好正

係咪一定要'sin'住行

咩扒

我個邊無呢個習慣，我都聽聞過有啲鋪會咁

等睇巴打們試食report ，睇吓差別大唔大

有冇人唔叫drink bar又出去斟汽水？
會唔會捉佢地

有
得閒咪留意，問返個客係咪加飲品

樓主 雞肉多利亞呀 個汁點較

有無人鐘意食田螺

屌我次次都會叫雞翼黎食
原來係呢隻

以前正好多 依家好似唔同

係 以前真係好食好多

荃灣店開返未/幾時開？

來貨白汁再加奶 無咁易俾你整到

中染開咗

仲有以前隻包好食好多

咩包 有轉咩

做樓面係咪要識滾軸溜冰先會請？

我個間唔駛溜冰

個燴牛肉好食，點整

咁又ok wo

我仲做緊 不過part time

我都係pt

侍應訓練場

叮

旺鋪

啲青醬點整㗎？青醬意粉好撚正

淨係知有香草同忌廉 加工食品嚟

依家個周打湯又細又貴
以前高質好多

好似無變過喎

以前唔係十蚊喎
同唔係呢隻碗
依家隻碗淺到不得了

次次去都唔叫野飲，d 杯冇洗過？永遠都有層油係面

點解d牛排可以薄過紙

Btw好鐘意食羊架，但點解通常叫2舊羊架都會黎3舊？

有冇人被人到捉唔加錢飲汽水
之後發爛渣？

啲羊架幾抵食
急凍羊架都差唔多價錢

件件羊大細唔同，細會俾多一舊

甜蝦臭既

有，有個老母聲稱幫小朋友試下杯朱古力熱唔熱，試試吓飲咗成杯又唔認，最後店長唔想同佢嘈咪又係當無事 好肉酸

百佳三十幾蚊一包

有洗 靠洗碗機去洗

大約幾多隻

碗就唔關事，"不"湯個個應該無變

點樣用1隻手攞十幾廿隻碟
是未入職技能

其實唔難

有咩最伏 衛生 新鮮個啲

汽水機、熱飲機，雖然熱飲機每日都清潔，打開個蓋成日都見都啲小強走嚟走去

汽水機都係，不過甜嘢好難避免

餐具同杯最好用熱水沖一沖，有啲保障

示意圖：

有時俾客讚話你好勁都會暗爽下，啲小朋友以為你耍雜技

見到人無加錢又偷偷地斟汽水會點，即場踢爆？

你地隻意粉係咩牌子 香港有冇得買

請爬文

名就唔清楚，黑色包裝嘅

一個杯可以裝兩次美綠岩岩好滿左
不過滿左要好有技巧拎返出嚟
唔係好易瀉出嚟

以前個個係一大片好似印度薄餅咁嘅包黎架
法包係後期先轉

員工有無得任食雞翼？

點解沙律冇得外賣？有時經開淨係想買個返屋企食都唔得

諗起有個客問我美祿係咩嚟

無

可能個時未開始做

凍嘢唔俾外賣，怕嘢麻煩上身

乜唔係奧波爐/用水煮番熱咩？

唔係

邊間分店/時段排隊最快 次次食都等好耐

Pt幾錢個鐘 星期六日係咪忙到仆街

三十幾蚊包 去堂食好過

我估慈雲山/黃埔

員工餐係咩？

次次食完冇耐就急屎

OP真係慘
做梗一世

呢件野之前開新鋪用蝗字 又話杯葛 咁善忘？

3-4點應該無咁旺
夜晚就7點開始旺

仲讀梗書，pt咋 grad咗應該唔做啦

岩岩收工
利申1區

見習$40，一個月後加$1
打後應該三個月升一級，加1-2蚊不等
最高48

視乎店長仆唔仆街，有啲店長人手揸得好緊，有時閒日仲慘撚過紅日

咁啱呀

初級員工咪$40 quota
中級$50
高級$60

叫多咗自己補錢

香港人

點解咁撚忙又低人工都可以做兩年咁on9? 出面餐廳仲好pay

狗都唔做啦48,出面揾50$ 都大把，呢間仲要忙過m記

點解啲湯得半碗咁少

Pt ing
值得一提係殺你呀員工之間既關係都好好
我間鋪個店長會比細一級既資組屌
佢比人屌果陣仲會笑笑口
好搞笑
最仆街應該係6蚊白飯 大多數員工都舀好少
我通常會舀多少少比人 佢地白飯少到兩啖可以食哂

邊間

tyx?

啱時間啫，又近自己，我都想轉

我覺得辣味章魚仔好食啲 紅色個隻
邊到有賣就唔清楚

好撚中意飲周打海鮮湯
邊到有得買翻屋企自己整

Tyx係咪店長名？
係T開頭 都係三個字

我指店名

我都做過一排pt

無得買

有無料爆

做咁耐見過靚客，未見過靚同事

巴打係我知己

真係唔知 下次番工留意下先 我正係知附近既店名
因為成日要借鋪
番左個零月only 最憎洗碗

唔話你知

T開頭3個字
利申食飯唔打飯錢 是但你裝

大咩村呀嘛係咪

我都t字頭喎屌

千祈唔好相認

依加無做？

咁少人工 走左好耐啦 識既都仲有一半係到做
得閒番去食下

倒走啲水 放係盆再過洗碗機
一定油
自己做都係用熱水過下就算

經理嗰啲惡唔惡？做錯會唔會比人屌到死

lm

講到好想做下pt添

周打蜆湯用邊隻牌子？

點解有咁嘅諗法

每次都食甜蝦多利亞
前排有一段時間變咗咩雜菌甜蝦多利亞，啲蝦少咗成半
過多排變返正常
係咪因為少咗人嗌先轉返

銀x?

竟然係cp雞翼

自家牌嚟😂

有樣嘢想讚就係鐵板蜆真係粒粒都有肉

我個間無乜嘢

好似幾好玩

次次都飲
不過真係好少
好想係屋企自己煲

新界區
但唔係你講果間 唔想自爆

之前好似有個明太子多利亞，好好食

好 咁我都唔知了

試下囉

啲杯係咪可以拎黎斟水
有時冇加錢買野飲但驚斟完水啲人會以為係雪碧之後叫我加錢

樓主 好似知你係邊個

唔那係掛

同問 驚到水都唔敢斟唯有死死地氣加$12

點會 水免費，好易分

成班frd串柒柒 睇你唔順超會特登捉

有時無客先check 真係無嘢做

有，係aeon見過
好食咩

琴晚即刻落7-11買，$30有14隻！好正！食到勁飽！
味道真係似既，係冇咁辣

點整

CP 辣雞翼，叮3分半就食得！

因為薩記雞翼有加辣粉再焗

菠菜辣汁煙肉意粉有無食譜
好撚鐘意食 去就必食

超市有冇得買

青醬八爪魚仔好正，隻醬咩牌子?

我本來想入去做，上網講話可能有5天工作制，最後有沒推出到？
多唔多ot?
ot錢有幾多？
你做樓面定廚房？
會唔會成日有大粒落黎行鋪？
花紅多唔多？

thx

無，自家廠整

都係現成的

飲食業邊有5天工作
好少機會ot，好似無補水
兩邊都有做
唔密
唔知，我pt

甜蝦沙律個醬係咩醬

OT要睇舖忙唔忙 可以自己要求返多D
間唔中有大粒
花紅要睇舖既生意

沙律醬

魷魚點整？係咪急凍

兩隻手加埋最多可以拎幾多碟野?

秒 仲以為係自己整 點知係買現成 其實唔難？

其實點解會揀殺你啊？
人工你覺得ok?
其實咁忙而且應該有啲仲高人工同埋冇咁辛苦

有無啲深刻體驗講下 ?
有次食薩利亞見到有客同個職員嘈塊扒係幾成熟
話換左兩次都唔到佢要求
到我食完就走個客都未嬲完

另一個post有人介紹個炸雞球
第一次叫
食完個感想係發現新大陸

係咪好多人覺得薩利亞係大陸野黎

點解要跣住出餐

呢包嘢根本開袋入焗爐就食得
零技術

朱古力點沖出黎
自己沖唔到果隻味

焗定叮呀? 我買左返黎你焗爐，得微波爐

d人成日拎凍飲杯裝熱飲

d雞翼焗得唔夠耐

外賣係唔係寧舍慢㗎

點解啲杯咁油

睇到我口水都流，尋晚拉埋老婆去食，真係幾正

其實雞翼個價都算係咁
CP雞翼一包30蚊得12隻度

唔太好味，最鍾意食青醫

個沙律醬係點整？出面有冇得賣？

好少捉wo 份量細到嘔 仲點會要捉野飲 你食埋我份 執得咁樣經營

快到仆街喎 15分鐘內一定攞到

好鐘意食羊架

特價得蜜汁雞翼

你地睇你舉手定按鐘先埋去？

點解我次次食都要等咁撚耐
成班Friend 一齊去，夠鐘走都唔出餐
白坐左成粒鐘
（有叫過佢跟單）

睇完個post即刻去左食

咩最好食

係咪換左意粉
頭先食個質感好似唔同左

我做緊間餐廳都係咁 每次當日洗碗個同事都唔撚信自己洗既碗 洗完先攞黎用

董卓宴請呂布李儒等心腹，貂蟬作陪。卓欲試諸人忠誠，命蟬塗黑雙乳。

席間燭忽滅，燭複明後，人手皆黑，獨布手淨。卓遂賞布，布笑，露黑齒！

加工食物 答你唔到

5-7
第8頁有示意圖

做廚房好撚伏架
你做邊間

唔難㗎

因為讀梗書，我係parttime，同埋近我

係就係cp雞，但會落料焗，加左嗰啲先咁入味

因為牛扒唔係煎，用焗爐焗，好難控制幾成熟。

我覺得無乜特別

個名似，其實係日本

唔知，我唔會跣住走

點知啫 我又唔係部機

應該唔關事，有時堂食又好外賣又好，唔好死等，耐就催吓佢整梗未，有時會漏單

青醬都好食 又係無得買

因為所有員工都要洗碗，唔似茶記有呀姐洗

駁唔到

超好食

舉手都會去

爬文

無呀

伏咩

唔一樣

但香港有田螺

係北角做左2年pt
當初in 待應撚左我入廚房
咁就無左2年光陰
話說巴打做邊間

新界區
樓上有巴打好似識我 都係唔講咁detail
我都好似借過去北角
廚房邊到伏 我兩邊都有做

點解辣味雞翼可以咁撚好食？

點解你地啲煙肉焗薯塊咁乾爭爭

可以自己整 詳情請爬文

本身應該有啲白汁係底，唔係乾乾地先正常咩
你expect 係點

啲田螺點解好似橡皮糖咁

點解大家都無視野飲有好多小強？
因為度度都係咁?

sure

我想問點解墨魚汁飯得某D鋪頭先有 好食過意粉我覺得

間間都有 一至五5點前

點解menu好似唔見有 係咪我眼花

點解雞翼咁好食

薩莉亞係邊度傳入黎？

Pt好唔好做

美孚果間執左未? 我見到個牌但搵唔到間野係邊
魷魚個汁同沙律醬出面有冇得買

熱巧古力用咩粉沖？

唔係grand menu入面，係lunch set

雀巢，唔知出面有無

睇你慣唔慣飲食業 同埋睇你做邊間

做過一個月 呢個價錢算係咁
意粉煮法on9 粉還粉 汁還汁

應該未喎，要上5樓

日本嘅意大利餐廳

唔係邊有咁快

屯門有個靚仔係咁

唔明點解咁多人話唔飽
個個生大食積定點

點解d汽水無汽

見佢聖誕人工好似高d 有d興趣

極大部分既食材都係大陸制造

做過薩莉亞個凍倉

落到黎香港個箱都係寫住蝸牛

你地同撒瑪利亞係咩關係？

芝士薯角點整

留名
自己一個人食真係唔太抵

樓主 我之前暑假都做過薩莉亞
做過鐵板位同意粉位
最仆街係鐵板位 一到晚市d單多到倒水咁 做都做唔切
個爐係你身後 不停出嘢食
有時太多單 掛住做單 唔撚記得出爐 差少少倒撚哂出黎
做左一個月即走人

ps: 裝醬汁嗰d細杯 有時洗得唔乾淨 可能就咁用水沖兩沖就算

白汁>薯角撒鹽>芝士碎>煙肉>焗到見到邊少少燶就得
簡單到暈

我見到長期都擺招聘廣告，見到長假期有多d人工都想搵份pt

巴打做邊間

之前男朋友玩野唔加野飲 然後拎杯七喜溝水比我 話驚比人捉
其實係玩鳩我

點解野食愈黎愈細份？

懷疑樓主係打手 睇完個post好撚想食

非繁忙時間叫個雞飯外賣要等幾耐？
係咪無咩人會叫外賣？

菜湯係自己煲定罐頭？次次都要飲

甜蝦沙律d汁係用咩整？

有咩係必食

可唔可以洗下啲杯

唔係你下話

做一個月咁快就埋呢兩個位 邊間

要有心理準備真係好忙

得

錯覺，一直都細份

唔關我事㗎

非繁忙時間8-10分鐘應該搞掂
繁忙時間會多啲人叫外賣，因為想食又無位
但平時應該少，因為唔係樣樣食物都俾外賣

罐頭，三款湯都係

沙律汁、雞蛋、茄汁、油

我自己都係用熱水沖一下就用

港島區會唔會再開分店 下下都要去北角 sosad

。。。

用佢隻杯飲水次次都中伏

講起就想食

淘大
可能呢間鋪多員工
我做左鐵板位2個星期左右就俾店長叫左去意粉位 間中都有做鐵板位
開頭做意粉位真喺好緊張 驚落錯料落錯醬汁 但好彩都冇乜大嘅錯漏
做傳菜位d同事都好好人 有時會提你落芝士粉

Ps: 重點推介波菜煙肉辣汁意粉
重點不推介漢堡扒餐

如果巴打你真係想做pt嘅話 佢編更表只會俾你做繁忙時段 eg 1100-1400 1800-2200
有時多員工會唔使你番 可能你係新人
Ps 上述係小弟兩年前做過 可能今年不適用

如果啲客係咁禁鐘,禁左好多下,你地會唔會知

點解冇左辣味章魚仔 呢家個隻唔好食

多唔多人唔叫野飲
但係又靜雞雞出去攞汽水

田螺咪即係蝸牛

呢間野付出同收入唔成正比

試過一日三餐薩莉亞 好鍾意食
幾時會再出lunch menu個個海鮮白汁意粉

邊個話

又係呢啲post

劉明

咁請問有咩分別？

水牛芝士伴蕃茄係唔係全鋪最撚伏既野 屌你食緊舊淋既擦膠咁

點解個咖啡機成撚日壞

以為沈咗好耐，放學覆

有冇得叫多飯？

公司無話唔俾，不過都係睇人，最好非繁忙時段叫啦

唔知，成日要整好佢我都覺得煩

點解甜蝦沙律咁好屌

我地有個金色嘅鐘，㩒熄啲枱號，你同佢鬥㩒咪係咁響

依加兩隻都有喎

唔算多，加錢啦 check到好柒㗎嘛

咁誇張咩

屌你老味
即係啲飲品機入面有強？

一日三餐咁癲
公司內部嘢唔清楚，應該會再出嘅，唔算冷門

入面唔知，個嘴會有囉

啲沙律都幾見得人 不過我唔食沙律

一樣就唔敢講，不過都差唔多，有時都聽到啲客講話要食蝸牛

真係好驚嚇
次次都飲好多杯
以後都唔會飲了

巴打係咪做緊黃埔近poly宿舍果間 有d野想問

有一晚我去果到食
成間店d人真係好奇怪 我想落單， 咁我就搵人落單，
咁我就見個四眼妹企左係廚房前面 咁我咪係咁YAP佢過黎 話唔該想叫野食
佢個反應唔係行過黎 係好唔自然咁望兩下左右 之後先思思然行過黎

去得多都知 間間分店都會拎住部機埋黎問你食咩
跟住佢機又無 就咁一碌木行左埋黎，又無出聲又無反應

咁我就開始讀我想食乜，我一路講 佢係完全無反應咁望住我
到我講完都係唔覆單，就即刻走開左

雖然話係香港食野俾人黑面好正常， 但真係好奇怪D人

之後我就開始觀察舖頭其他員工，個個都係好似啞左咁做野
成間店D人完全係無反應 執台又無反應 一粒聲都無 到底係點工作

你去m記 kfc個啲機應該都有

食唔食到女？

我唔係黃埔，不過應該答到你

我諗個四眼妹係新人，因為唔係每個樓面都有機，有啲新人無咁快學落單，淨係負責傳菜咁。

無落單機嘅佢地，自然見到有人按鐘就唔會過去，咁你叫佢過嚟，我諗佢都唔知點做 加上可能佢唔識向你表達佢唔識落單啦

有時我做廚房出去斟水都會俾客叫落單，自己又戇鳩鳩過咗去幫佢落，結果無落單機要自己死記

有 不過已散

你邊間咁hea
我之前做晚晚清洗到好乾淨架喎

汽水機喎

深圳間薩莉亞分店
煙肉芝士焗薯塊好多芝士好creamy
點解香港整到好乾爭爭冇奶油

你一晚忙唔忙? 辛唔辛苦
出餐出咁快d人又食得快, 跑場跑到腳斷 但人工又唔算高

之前有諗過想做

多唔多女溝？

有乜咁奇，同你講d即磨咖啡機仲多
因為入面暖

想知個蝦沙津係用咩蝦 幾好味但d蝦太淋

想知洋蔥蒜蓉焗雞 鋪面果D洋蔥蒜蓉點整
好咸但又好好味

如果而家仲喺我做緊嗰陣用嘅蝦咁
應該係一pack入面咁幾十隻蝦嗰啲

因為係預先拎出黎解凍 所以先比較淋掛

日日都有炒場時間 最忙最辛苦我覺得係夜晚炒場嗰陣 冇停過手
有次pack緊意粉嗰陣pack唔夠一陣就出左去幫手傳菜

做唔做薩莉亞其實真係好睇你挨唔挨到辛苦
好多人試過做唔夠幾日就話唔做 話辛苦

利申：不是樓豬

一直想問你地唔會做到死？尤其洗碗果個
一張木台叫十幾廿樣野

咩區

日日都係咁㗎啦

點解啲雞翼越整越細隻

前面有答，都係來貨嘢嚟
不過真係幾香 係多油

唔關事，一直用CP雞翼 錯覺啫

真係好好味
我會為左食D蒜而叫呢個餐食

係咪行路一定要跣住行
屌你老母好撚柒煩
同埋硬係有一兩個臭西，真係個人發出離既臭味

勿相認

我見過沙律位嘅姐姐整蒜
整嗰陣落超多油

雞球真係好撚好食
有冇同好

其實我都覺越整越細隻
可能係轉左新雞翼嘅關係

雞球 識食喎巴打

當然唔一定啦
只係某分店員工帶起呢樣野
其他分店有樣學樣

雞肉蕯利亞點解咁好食

可能係CP縮水，我第一次食薩利亞好似7、8年前，
當年D雞翼真係大隻好撚多，
中間有一排冇食過，再食返發現細隻左差唔多一半
不過都真係好撚好食

點解隻杯咁多油漬咁污穢

甜蝦正啲

但好好味
油都照食

必食
雞翼
波菜辣汁意粉
加枝青島

梗你老母

佢d雞其實係咪bb黎

啱啱google咗 原來一直都用錯

紅字識食

因為洗碗位日日都唔同人洗，輪更制

本身入黎都想講

超市/七仔應該有得賣，CP牌

我對鞋跣唔到

幾點走得

如果2個人去，但得1個加左飲品吧
但嗰個人同時拎左2杯飲品翻去，都係自己飲嘅
會唔會俾職員話

n年前北角，under“爸爸”
嗰時成日俾佢鬧

唔會

去買返對啦巴打

爸爸唔係出左名好人咩 佢個樣好慈祥

唔識

樓主 係咪間間呢碟野都咁油

係咪加左飲品，我一杯share都吹我唔漲？

樓主可唔可以講下呢碟野點調味?
係屋企想試下整

係 下次試下叫少油

唔可以share

最主要嘅辣油係工廠製，我地都係就咁加哂材料去煮

咁D蒜蓉係點整到咁淋咁入味?

雞翼焗得唔夠乾身
以前好很多

雞翼係咪cp 果隻調好味既叮叮雞翼 一樣味既

大陸薩莉亞好食好多
廣州有幾間ok

試過嗌堂食之後加個盒再自己擺入盒拎走

本身係一包包辣油同啲蒜 我地無加過任何嘢 所以係屋企應該整唔到

無錯，不過我地有加少少辣粉

公司指引話凍食唔俾外賣，怕惹麻煩

上面位巴打就解決到

我想問下鐵板餐啲漢堡排製造過程係點
同埋有咩調味
次次食完都肚痾同啲屎好大浸漢堡排味

某店Pt 組長留名

gto or fto

有啲咩係唔可以外賣

上次見到有職員check

比人捉到會點

會幫你加番錢 有啲直接同你入單

冷盤 鐵板 沙律 餐有跟醬既食物 不過你堅持要找走既 可以搵職員拎袋 加1蚊就得

我都係喎

加工唔係我地做

有冇見過人用自己樽裝飲嘢攞走

升得資組未

天使蛋糕好好食

啲蒜出面有冇得買?
真係超好食

個波茶煙肉落左D咩調味架 想自己試煮

紅衫同綠衫有咩分別

做緊pt留名
做左年幾唔想考試，繼續BB算，可能我間舖忙啲，人工有46

紅色黑色係全職
綠色係兼職

爸爸之前升職做office, 但係十一月中因為病過左身

而家廚房咪會貼張相話要大家做足120%笑容對客既，佢個時會講笑咁講話我會用120%笑容屌柒你地咁多個

有時喺出面都睇到塊banner

想問下見工個份住址證明係咪要自己名，屋企人個份得唔得